有冇人去完一次日本就冇再想去既念頭

其實唔好動漫shopping
去日本真係好撚悶下
去泰國好玩好多

泰國雛妓

咪撚戇鳩啦

下。。去日本食嘢多囉

自己投
↑日本雞 vs ↓泰國雞

無論食野買野點都係日本

不過好貴

小心